新加坡做野點睇

利申: 廢中一件 做文字工作 無家累
香港有間細公司 自從運動之後情況差左 但到仲可以做
咁岩新加坡有ibank搵我過去長做asia-pacific 一個ger位 迷惘中
有冇巴絲有呢方面經驗

去 唔去

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

可以過去做幾年返嚟香港做

無女朋友可以去
坡妹好正

去左仲返咩

台妹(尤其台南)鍾意毒過連登仔嘅毒撚
坡妹鍾意200磅死肥仔

同一title
返嚟人工起碼可以升幾成

依家搞緊革命仲講埋啲歧視嘅嘢，on9?

咁駐完大陸都得

梗係去啦不過係大概做咩方面先？operation？

本身係香港做乜位

新加坡同馬拉一撚樣, 勁多撐中撐警既垃圾, 垃圾地方一個

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

為錢我覺得去馬
但係新加玻都係一個無民主的垃圾地方
自己諗下會唔會想係呢d 地方生活

幾錢人工 （HKD）.?

去啦 後生咩都試下
唔得最多咪番黎做
btw 想問下你點樣搵

唔怕年年都有嚴重煙霧可以去

大陸長做嘢你都肯？

除非要照顧屋企人
我搵唔到其他理由唔去

真心講 新加坡除左冇民主多藍絲外
覺得生活幾舒服 但好貴囉...
有親戚移民左去 3人家庭 住5房既屋企
唔講自由 生活係唔錯既

同埋語言上冇難度 英文 普通話
廣東話撈埋用都幾似香港 交通方便
不過冇乜娛樂就真

走啦, 起碼半隻腳踩左出去先

做文字工作
但ibank？
姐係做咩
俾幾錢你先
自己一個黎 定成家人黎

做啦，難得機會